想自殺的人應該信耶教，佛教，道教？

？

邊一種？

想自殺點解仲要搵信仰？

耶教自殺落地獄架

伊斯蘭教

信左教就不能自殺

信左只會自己呃自己，不如早D

。

樓主你快d block 左呢條友先